黃碧雲你唔好做on9野好唔好?唔出聲冇人話你啞架

身兼立法會行管會委員的民主黨議員黃碧雲表示，經過實地視察後及開會後，確定由現在到9月底無法開任何會議，因投票系統及響鐘系統受損，部分光纖遭剪掉，整個保安系統，包括含有閉路電視的硬碟及立法會拍卡驗證資料均遺失，希望10月復會時可完成搶修。

黃碧雲說，現時大樓內的測防系統受損，好多滅火筒找不到，暫時違反消防條例，因此暫不建議議員及助理等人員在內工作，已安排今日5時前，有關人員可入內取回有需要物品，希望下星期可完成基本復修。

她說，與其他議員初步交流後，希望可以書面傳閱的方式，通過財委會一些無爭議性的議案，如醫院擴建及公務員加薪等，但仍需與財委會主席及各派議員再討論及研究議事規則是否容許此做法。

會擬書面傳閱處理撥款 毛孟靜恐立壞先例

放大圖片
立法會行政管理委員會早上召開特別會議，會上有討論財委會能否以書面傳閱方式，處理沒有爭議的撥款項目。

民主黨黃碧雲認為，今次是特殊情況可採取特殊的做法。惟議會陣線毛孟靜則不同意，認為會立下先例，日後其他情況亦可輕易以書面傳閱取代開會審議。

此外，毛孟靜認為，建制派是有心拒絕另覓場地召開會議，想逃避處理傳召律政司司長鄭若驊、不信任特區政府的議案等。

大佬啊你唔好做豬隊友啦好嗎？

推

佢一直個表現都係不情不願咁撐學生 , 不過都已經進步左好多

進步左好多都係得呢個lv.....

乜都書面傳閱處理，咁立法會洗撚整咩，直接變紙上立法會啦

由危殆轉去嚴重

民主黨d老一派都係戇鳩鳩食古不代架啦

四方西bbc訪問咪又係咁

書面傳閱…講出黎之前有冇用過個腦

食古不化

所以話毛EE真係泛民上一代既清泉黎

民主黨部份人真係跟唔上時代

不分化 不割蓆
豬進化比較慢

民主黨班死老嘢肯退未畀後生嗰啲上位啦
四方西明明自己喺黨入面都地位不保仲死人霸生地 屌

咪撚再搞搞震
搞亂香港啦

叫佢收皮啦
佢對唔對得住班義士呀

開個discord群組算喇笨

唔好再死人霸生地啦

黃碧雲真係好撚on9
可唔可以踢佢走
之前又走出黎割席
又提埋呢d on9議案
100％傳統on9民主黨人

得罪講句
呢件根據往績真係好撚鬼

港島班ON9當初就唔應該投黃碧雲,而係投王維基

佢好似係狗西

撐泛民都睇人撐呀唔該各位大佬
黃碧雲 張超雄 白頭忠呢啲

一睇就知佢九西啦

黃碧雲同劉慧卿不嬲都食古不化啦

下一屆繼續
胡志偉 鄺神 林卓廷 許智峰仲有冇得玩？

out 黃碧雲 九西可以換邊個？

佢 四方閪仲有白頭佬都係上個時代既產物
但死都唔肯退落嚟

屌佢老尾
玩割蓆

遲啲先算,依家唔使講住

你係咪我失散多年既哥哥

平時屌鳩張超雄難民之父和理非

今次佢都無割蓆

仲話比人問和平遊行有咩用自己真係答唔出

相反另外兩個

Whatsapp 投票得啦咁，on撚柒鳩

明明四方西係立法局年代最激進,一入白鴿黨就搞成咁

毛ee記者出身
有豐富Critical thinking 訓練

其實泛民係抵比人屌，只係一味識反對，唔識做有建設嘅嘢

條八婆只係見到其他黨友都咁勇先局撐
佢真係垃圾黎 唔該佢真係快啲躝

前都話民主黨老屎忽對民主黨後生派 有代溝

佢不嬲都想勇武死

白鴿可唔可以搵第個頂咗九龍西個位？其實佢12年嗰陣53歲先以第二梯隊上位嚟選，仲係靠排第二嘅張文光同白鴿牌頭先有人投佢。佢咁多年嚟，係選民唔鍾意佢做嗰樣，就走去做嗰樣，佢到底想點呀？

政改表決就係呢條八婆嗌點人數幫建制buy time唔知係咪定好幾個跳船

其實佢真係好鬼/蠢

某啲女人更年期係咁 本身就廢加埋更年期發
做野就柒撚懞懞咁 好彩唔係佢地渣大旗
唔係我地已經分化曬

老飯民要洗牌的話, 梁耀忠第一, 第二個到黃碧雲

人地膠左咁多年好難進化，民眾眼睛係雪亮等佢地下界收皮啦

「唔洗數喇！」言猶在耳

屌你老母skype啦不如
仆你個臭街

唔係佢 係何EE

不嬲豬

佢絕對係我想屌9死民主黨的主因之一
不過算 而家唔割席唔分化

佢仲話之前教政治，個視野仲停留喺2003年，仲成日同劉惠卿、李永達嗰班圍爐，都無進步過。佢望望阿涂同佢自己爭幾遠？

白頭佬食左果下令我覺得佢由第一變到黃碧雲要第一
至少有巴打INBOX完佢佢都冇怪義士
雖則都要躝

港島係陳淑莊

走啦，唔想搞大佢，我無嘢講

佢真係on9
完全無幫過班學生
1/7就係條街叫人入錢入錢
仲話班後生中計
中你老母

而家建制都未急佢洗唔洗幫人諗呀？？？

佢地揸旗根本唔洗分化
因為本身就冇號召力會唔夠人

黃碧雲, 白頭佬

我希望黃碧雲走先
梁耀忠係廢，黃碧雲係又蠢又黑心，一直覺得勇武係鬼，仲諗埋咁豬既方案

當然兩個一齊走最好

for_est:
我地睇人數而定 我地盡量保證每個區都有mentor,能夠指導大家

義教地點定係各區公園，遍地開花！

依家同大家講下mentor最新分布情況 屯元天有最多mentor, 約10個，其他區：新界北 都有，荃灣，港島，沙田，觀塘等等

港島區mentor 較少，如果自問自己識，又想教人不如考慮做mentor，指導下啲巴絲

如果想幫下手做mentor唔該pm @Victor18526

全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

On9

書乜撚面呀

不如whatsapp傾咪算

屌你老母咁樣倒米法

之前游未比人dq
黃碧雲好似係立垃會傾緊環保議題
遣責過游頭髮長浪費水洗頭

我真係唔L信無第個地方開會
咁打仗點呀？恐怖襲擊，沙士嗰啲全部唔洗開會啦
國際大城市嘅立法機關連一個後備開會嘅地方都無預備？

陳淑莊都膠膠地

佢、四方閪，盡快躝啦，都追唔到個時代

黃碧雲，劉慧卿兩個不嬲都超級建制，林卓廷尹兆堅係最佳接班人。

得鄺仔係異類，區諾軒許志峯就睇風向勒住勒住。

最老奸巨滑涂謹申，適當時候做建制，適當時候做泛民，可以check下佢對羈留室深夜死人、一地兩檢割地，第一時間衝出嚟幫政府洗白。

最on9就胡志偉。

佢一開頭都唔係咁 愈老愈柒碌

係

佢絕對係射落海都唔撚益佢

fb 俾人屌到撻皮啦

我之前對胡志偉近乎零印象，而家剩係記得佢食催淚彈果幕
想問下佢做過咩on9野

仲有吳靄儀，可惜一早退咗落嚟

曾經喺04年新界東合組一張鑽石名單, 即係跨黨派名單, 原本係想一張名單星光熠熠做吸票機器

不過當年科技冇咁好,又唔識得玩配票所以發揮唔到最大嘅功用

但係如果各黨派可以講下數嘅話,呢個遊戲值得再試一次, 免得又好似上次新界西咁樣互相搶票

我勸民主黨調走佢咪俾佢參加地區直選，好趕客

戇鳩

真係出少句聲當幫忙啦唔該

。。。。。黃碧雲好似係九東定九西

不如整個fb page for lawmakers only，支持逃犯條例嘅請比心心，反對嘅請比嬲嬲

四方西 2.0

風險太大 陣間吸得多票但唔夠多 一樣做死自己友

書面傳閱都諗得出?咁唔洗比咁多錢起個立法會出黎啦!

豬隊友
鄺神真係可憐，退位擺啦黃碧雲

九西

仲記得佢堅持非粗口

好興做節目被訪一唔高興拂袖而去

最近咪話要配合大灣區發展，冇得抗拒中港融合。

其實佢只係條區佬啫。

一毛出沒注意
明明屌緊黃碧雲同四方西， 開始有人愈加愈多人名，大家自己理性判斷

仲有你唔死都冇用 八婆

洗嗮底

佢真係蠢唔係扮架喎

不嬲唔係同路人嚟架啦

係最正宗嘅政棍

九西無人 有咩方法踢佢走

咁你要明白比例代表制之下太多名單會發生乜嘢事, 對面班冚家剷真係將呢個遊戲玩得淋漓盡致, 有時真係要學下對面

還有就係發揮我哋嘅力量, 配票同埋通訊宣傳方面做好啲

過主啦屌

真係激撚死我 泛民既蔣麗芸

big暈同四方閪一樣咁撚柒蠢

政棍未至於嘅 佢係真垃圾
未去到咁高LV

黃碧雲一向都係切頭切尾仆街嫁啦
鳩叫林鄭下台，佢仲識乜

有冇睇過yotube有條片講佢同元秋互鬧？
呢兩件真係

佢根本建制 個樣都係建制色

黃碧雲真係垃圾黎
死埋一二邊啦
民主黨唔清走佢既話真係等收皮

整個立法會網上討論區
會議主席做admin咪算囉
又唔使驚整爛 整個頭像當立法會d相又唔使驚俾人油黑
又唔會俾人睇到開會訓教睇寫真
關鍵缺席又冇借口唔記得
建制班傻西講野又唔使口疾疾
D狗官又唔會記唔到問題唔撚答
N贏

低lv有原因....
你諗下如果打機戰
你會唔會升big cloud呢個角色

我唔係想割席同分化, 只係想佢地唔好做埋D on9 野。

我只係一個普通人, 但我一睇要書面傳閱,通過議案我都知有大問題;而佢做左咁多年政治佢竟然要送頭? 對家都未出聲啦。

如果咁都得, 咁立法會跟本唔需要去維修啦, 以後大家開個tg group 傾算得啦。

好似而家踢緊波, 人地22個人打你11個, 裁判又係人地, 場地又係人地主場, 本身已經輸緊0:6, 你仲要閉門作賽?

整場運動都無見過條八婆左膠
諗翻起黃毓民屌佢

咩事啊ching，係未認錯人
最多未鬧我p牌仔，我底都冇點洗

秘書處上次已經衰過一次
不如WhatsApp投啦

屌 宜家垃圾會開唔到會咪當係另類拉下布
如果書面開會可以通過一D無爭議既議案 下次D乜野超支全撚部都書面過得啦

咁又真係好on9

然後建制就話：
不如人工島撥款都書面傳閱處理算

個人覺得許智峰起碼會搶手機 你話佢做樣又好 起碼叫有做野抗衡下制度暴力

舊嗰批民主黨成員思想都仲未覺醒，仲停留喺十幾廿年前嘅水平

毛E

黃碧雲係咪有份入中聯辦

民主黨果然係賣港專家

從來，係「從來」至今，唯一清泉議員。

當日堅守原則反對泛民修改議事規則。

可是，最大污點，係2017年8月20日，搞「在囚抗爭者支援基金」遊行和籌款，但遊行完接受訪問，界定只支援13+3個人，不包括旺角初一政治犯。

含家產黃碧雲

公道啲講 張超雄今次企到盡啦
個日佢都係立會度陪班義士
反而黃碧雲呢 條撚屌而家先出現 剩係識做呢啲on9 提案
睇死佢背後咪又係想爭公務員選票
但唔係咁做囉

毛孟靜認為，建制派是有心拒絕另覓場地召開會議

嚴格上來講呢個係咪都係戇鳩？

一票不投

民主黨如果唔想選情失利唔該唔好再派依條8婆出黎選 真係投唔落呀大佬 幾難得今次你地民望回升

由-100進步到-50
都仲係負數

書面傳閱通過議案等同將立法會正式變橡皮圖章

咪撚On9啦黃碧雲，係咪繼白頭佬後想做第二個千古罪人

留返勇士胡志偉嚇尻班差佬得嫁啦

條傻閪當日政改表決仲叫點人數

進步咗好多都係得咁嘅程度

有人係立會當面問張超雄
如果佔領佢會唔會提供物資
張超雄話做到會盡做
起碼都有比個回應
而唔係一味叫退場

羅健熙？？但佢鴨利洲區議

上屆係政府搞單鉛水出黎幫黃碧雲助攻姐

第一段

咁都叫進步
你嘅標準都好低下
佢七一果日仲不斷喺度嗌捉鬼

呢隻白鴿唔係傻西就係就共諜

她係香港第一代玩公民抗命瞓街嘅，今日變成咁！！！

進步得咁慢不如直接換個鄺神質素嘅

果個唔係何秀蘭咩

應該採用$4000審批方式審核一切議案及財政支出

黃碧雲係咪政改投票 叫點人數果條on9?

下年不見

佢quote胡志偉之前係立會講嘅嘢啊ching

袁海文?

一兩次就on9
幾十次就係真係蠢到仆街

逃犯條例都可以電郵表決，明未？

自膠

跟唔上時代步伐結局只有被淘汰。
忠伯其一，呢個拿渣第二。

何臭爛
69果日好似聽到佢把聲仲人下次再出嚟

陳雲講過民主黨係我哋最大敵人，咁嘅角度睇完全唔錯

你隻黃碧雲今日可以提書面表決，他朝政府話要電郵三讀逃犯條例你點出聲？

重點：閉路電視硬碟遺失

巴打們做到野

胡志偉呢d始終地區底上唔到大枱feel
講野都係成日出事鳩up
但今次feel到佢係真心為香港
喊晒口同石狗講過咗就乜都冇
又唔怕催淚彈上前搵指揮官

事實證明白鴿班老野根本脫晒節
今次暫時叫做得好好睇睇因為換晒班新人上場
雖然都會有林卓廷9up 5-0呢種柒野
但起碼佢地大致上知道成件事走勢發生緊咩事
同知道佢地既崗位上應該要做咩
可以繼續觀望一下

除咗李柱銘
佢早幾年已經開始認衰 承認一国兩制係失敗
同埋都有幫天琦

佢，吳靄儀，黃毓民

唯三值得我開Youtube睇立法會辯論既人

咪分化

黃碧雲佢真係蠢到仆街果種人黎
仲有民主黨 前綫 果班人 十個九個都ON9

你問下啊火雲邪神明唔明？

四方vs元秋？？我淨係見過黃碧雲同元秋

問題係佢有冇其他選項先

「七黑」團結打倒白色恐怖

黃碧雲真係廢到一個點

成班泛民可唔可以做番d有建設性既野

民主黨一向賣港，唔驚訝

戇鳩出少陣聲冇人當你死架

遲幾個月當蓄錢啦, 係咪急到咁啊

但係書面傳閱只要有一個議員反對，或者要求開會咁就過唔到
不過議員們要輪流mon住email，以防被突襲
我無野講

On9黃碧雲...

71歲享受下啦

隔離仲話唔好再屌泛民

成個黨都有問題

屌你，如果書面傳閱就可以過到，以後就唔會發生「等埋發叔」啦，下次831、廿三條一定過硬

泛民老果班先ON9 後生果D係可造之才

呢條友
當年發叔想點人數ON99
之後
上次雙胞果個委員會無啦啦 自己提休會定要實名表決
71 第一時間出黎屌有鬼 最後識補獲

如果佢做到特首都係林鄭之流

不如你話用skype 開會

開立法會whatsapp group算啦

一舊雲真係蠢撚個隻豬，鉛水事件咁大單嘢，連組織居民遊行都唔撚識搞，依家啟德區全部都係共狗嘅天下, 過料俾佢真係哂9氣

政府大把地方可以開會啦
唔得咪問 醫管局借總部囉, 佢地總部個 Hall 乜春都有

狗政府根本唔想開, 等醫院擴建 政府加人工無得審批
之後令到全港公營機構 都無得加住, 引起更多人不滿咋嘛

泛民出賣香港人

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

出年第一個踢走呢條廢閪

記錯，係何秀蘭條賤婦

thx 巴打正視聽，係我記錯

但問題係後生果班仲係比老鬼壓住，碧雲邪神又參選果陣，點比機會佢呀？

白鴿黨今次除左鄺神，區諾軒之外，
其他人都唔知做乜9

點人數係何秀蘭

咪on9 wiki wong政綱偏建制㗎

已經理解唔到係鳩定鬼
幾廿歲人
唔係鳩成咁掛

不能同意更多

就憑佢兩棄任立法會主席已經抵佢食呢野
示威者答毛姨比你d隊友出賣係無講錯架！

當一個人鳩一次、兩次、三四五六次，
就唔係鳩，係有心。

此例一開，以後無任何方法可以阻仆街法通過
圍會都無用，直頭唔洗開會

佢唔撚使旨意入到立會

佢不嬲都係民主黨元秋

條八婆真係無得救真飯民黎
我以前都好憎胡志偉
但今次見到佢勇氣

毛ee

老而不真係好痴線，反對派既都咁，更何況係保皇陣營

英語邏緝思維重要性

屌佢老味
佢究竟知唔知呢個禍害幾咁大㗎
弱智就唔好沖出嚟柒
做立法會議員啦

若果建制派贊成嘅話
一定要搞多次遊行抗爭
煲大件事

佢係堅蠢
屌你去圍禮賓府死差佬叫佢行後門佢真係on99走過去
好在毛嬸叫住佢

唔理黃碧雲係咪鬼 但肯定係弱智
頂走佢唔該

毛姨係用over my dead body 去抗議

唔係想做分化撚,但碧雲姨不嬲戇鳩開,典型豬隊友嚟
之前立法會要查林奮強就係因為佢呢個關鍵一票投錯票放生咗林奮強
之後俾人屌得多,去到政改表決時就出個咁嘅post

屌你老味票都驚投錯不如我選隻猩猩入去代我投票唔好?

碧雲邪神

不分割

但好想分

佢今次都做好多野，每幾日就落街宣傳反送中

其實而家成班唔係真心定為咗張選票,個個都好努力去幫手去護住成班示威者,同佢地並肩作戰,係得你呢條友就仲係度鬼打鬼,可唔可以唔好而家呢啲時候先玩野呀,成日送分比人地建制

你係咪咁鐘意開會呀

屌你個老母

條8婆冇腦到一個點

我覺得淨係得毛姨姨叫停唔夠
最好有人聯絡到鄺神慢必等議員
叫多o的人夾手夾腳捉住黃big云，唔好畀佢亂o黎

鬼

四方西夠係記者出身

黃碧雲成個反送中唔知去左邊啦！

下屆冇黃碧雲！

弱智

屌你咩黃碧雲，成個閪女人上司咁

黃毓民

咁我要返黃碧雲

623去煲底搞個個撐警大會
一輪到佢講野 我feel到差唔多時間走

張超雄發動南亞軍暴動喎

其實上立場新聞睇翻關於民主黨既文，佢地自己都認民主黨舊派係跟唔上新派思想，所以投票應該睇人投，而唔係睇黨投。 我撐鄺神，唔撐碧雲邪神

剛剛在另一個post寫了這個：

「你可能冇留意豬隊友更嚴重，黃碧雲差D又放權給對手，什麼沒有爭議的，可以傳紙仔過。

根本冇權定義什麼叫沒爭議，像之前議事規則修改，之後仼人魚肉。還不明白，逐D逐D俾對手入的錯誤。例如放這一個，我信今天他們不會過逃犯和二十三條，但幾年後呢？沒有對手概念，什麼也OK咁現在已沒有什麼反對餘地，連開會也免，你連講也沒得講，像解放軍塊地咁，唉。」

仆街割蓆狗西

事實黃碧雲 四方西不嬲係最保守既民主派
成個抗爭冇出過黎 同鄺仔 胡志偉取向好唔同

無人記得黃碧雲之前要點人數等埋發叔
差D過左版權修訂啊

今次又繼續鬼鬼地？

唔好辜負選民信任

做唔掂唔好霸住個位唔肯走

班老鴿係乞人憎
但佢地都有市場，政治中間光譜好重要
如果無佢地Ｄ中間＆偏建制游離飛就唔會拎倒
所以佢地取向唔係已進取勇武民主派做目標既

踢佢出議會囉
大把人做得好過佢

提佢老母出黨啦，一次又一次做埋D柒嘢益對家!

Cctvb出身又唔同

玩傳紙仔日後仲點拉布

呢條撚屌支持免試引入支那醫生

港島，𠳔派傳單當面鬧過𠳔。

都話咗We connect by we chat囉，，
未收到像紙仔咩，過x咗啦，

skype call啦不如
仲可以見樣同有聲

你班熱狗原來又想上黎屌黃碧雲搶票?

今次我地醒左好多，唔會再中你計
不分化，不指責
唔投比佢，但都唔會大力屌，和理非自己決定投邊個/含唔含淚投
借屌黃碧雲跟住愈加愈多人名
要清算都等革命成功之後清算，敵人未除又想引內控?

黃碧雲鬼黎，收左錢做野

可能係湯渣2.0呢

算啦算啦，唔好分化，下次選舉等佢自然淘汰

戇撚鳩，而家議會你話事呀？你開乜撚嘢先例呀

又想引人屌毓民?想分散注意力??人地講撚明唔再選

由頻死轉到危殆

係黃碧雲我記錯

都有林卓廷,胡志偉同阿塗

公道講
71行過白鴿街站
聽到何秀蘭話大家都成年人,自己衡量要去邊

不過我都係唔會投佢

呢件除咗鉛水事件之外，一無是處

依家唔割席唔分化

但係做戇鳩嘢點可以唔屌佢咁樣做係可以打開先例所有委員會既議案都可以有機會透過呢個方法通過

以為無人記得佢撳錯掣

建制派揸住2/3票 怕咩不信任議案

唔係on9
根本係鬼

九西下屆唔好再選 否則一定會狙擊佢

無人想知佢撐唔撐
瞓左無睇，咁多日以黎 條豬西有無保護過學生？

無

其他唔講 佢同白頭佬都係on9

講真 黃碧雲依d垃圾質素既議員入到去 你估又係真心幫我地咩? 風向一轉少少依d濕鳩光速割蓆 快到你驚啦
如果大家一早學識投人唔投黨 民主黨同其他泛民可能一早出到個鄺仔啦
議會嬴親共派係緊要 但係唔該大家細心諗下, 係咪仲要好似以前咁咩以大局為重 含撚投票先
今次你見到鄺仔 毛姨 或者其他議員做到野咪投返佢lor (sor 唔會原諒到楊岳橋) 或者有新人既 你咪認真d 睇真佢咩料先lor
政治就好快冷卻 一年之後 泛民班屎忽鬼咪又係依個會唔開 果個票唔投 咁多年你地仲睇唔通?
點解啊? 就係因為無用過選票罰佢地啊
當然 各有各做 以前投親共派既守做投泛民係好事 但係一早醒覺左唔會再投泛民既就唔好行返舊路 唔好再含撚
你果票投既係神聖嫁 係你意願既投影 唔係用黎含撚嫁
唔洗屌我 新東補選梁天琦果6萬幾票有我份既 當年如果我含撚投左楊岳橋依d偽君子(雖然佢嬴撚左) 我諗我一世都唔安樂

睇人>睇政黨
基本上都搞掂

其實都開心 係一個好嘅改變

讓她滾蛋，下次絕對不能選這種垃圾。在位對香港一點幫助都沒

唔洗紙上,直頭網絡立法會,開會辯論用whatsapp 語音/打字,表決用fb

你話佢系 蠢 定系 鬼

黃碧雲投錯票林奮強賣樓休會辯論被否決

呢條閪人咪又係一擔擔

啲錢過唔到咪由佢囉，又唔差嗰一時
立壞先例+主席過左啲鑊野既撥款，就大家玩撚完

我冇野講，我要柯尿

話哂都係建制B隊

不分化不割蓆

極度懷疑佢係25

但明明四方西舊時係激進派

收咗中共錢

佢幾時先會醒

仲敢話自己民主黨？主席食緊催淚彈你係邊？幾時到你出聲？

好似何秀蘭黎

大和解先最On9

黑色三毛警報
分化泛民共產黨最開心

巴

唔知唔出奇
p牌仔可能最近先開始關心社會

黃碧雲同林鄭講嘢都笑笑口 唔係有問題都應該統戰完畢

真愉唔想宜家做分化撚，正所謂一張廁紙同一條底褲都有佢嘅用處，但係黃碧雲⋯⋯佢可唔可以退黨保平安？

不如面書傳閱算啦

兩個都短頭髮帶眼鏡師奶樣
咁應該撈亂左

又啱

唔好比黃碧雲出黎選啦屌 換個人上啦 成個弱智咁

多數含淚投
周庭果d又dq 晒

唔止一次關鍵時間投錯票

佢真係無腦咖喎

淨係講今次 白頭佬同張超雄都有上香港online
張超雄都叫得耐，同叫有call佢D寵
我覺得佢兩個都有升到lv
但果舊雲長期斷線,當大家升緊lv 既時候，佢仲用翻原本果套諗住好威威

如果連傳統泛民政黨都無得玩
講真咁樣對我地仲有利
所以政府唔會咁on9唔比佢地玩

其實 黃碧雲 同 黃碧嬌 都只係差一隻字 唯一common point 係兩個都弱閪智

果時d警犬係金鐘叫人一字排開
佢係咁強調自己係黃碧雲議員同前監警會主席
好似驚d狗唔識佢咁

垃圾 睇吓自己個黨叫咩名 屌你老母黃碧雲

民主黨
賣香港
個別議員做得好
都唔夠比你倒米

九西雲不嬲建制心

呢個人真係相當有可疑。

同當年政改投票何秀蘭嗌點人數單野一尻樣

難民之父出大絕召集南亞兵

我冇嘢講

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選